頭條新聞真係好高質

男人老狗睇親都流馬尿
過多兩年俾共産黨批鬥 到時得番CCTVB睇
請珍惜港台

陰陽怪氣